今日水炮車用途係影比人睇

之後可以話比公眾知傷害好低，下次就會改大佢

唔好輕敵

今日監警會拍片